如果狼人殺變左做武肺殺，角色分配應該係咁.....

如果狼人殺變左做武肺殺，角色分配應該係咁.....

無玩過

可唔可以諗國際版